黑警：你辜負左市民對你嘅期望，我都有納税投票

黑警仲撚有面皮講呢句
屈區議員襲警：區議員知法犯法
依家係邊個知法犯法？
香港黑警 知法犯法

以後對住黑警又多句對白「我都有納稅！我對你好失望！」

推

推！

Push

全香港最無資格講依句就係你班死黑警

以後唔洗交稅了

應對被扣港獨帽子既策略

納稅？納粹就有班狗份

一啲都笑唔出

剩係好撚嬲

難聽過粗口，dklm

區議員又唔係立法會，點解知法？

警權凌駕法治

而家佢地轉左玩法, 響拘捕後鏡頭前就有呢D對白, 等第日佢地side既霉體都有野好剪, 繼續洗D豬腦, 早兩日黃大仙個女義士都係有出現對似呢D偷換概念既「人話」

依家黑警當正自己做嘅嘢啱撚晒

乜佢都知咩叫知法犯法
人唔笑狗都吠

佢哋都有投票，投比邊個先

算唔算政治表態

有冇得投訴

影得咁清無得走

沙田區大把人投佢票啦，死黑警

汪汪汪汪

你班黑警就真係辜負左巿民既期望啦
人地投左票授權比果個議員，議員辜唔辜負巿民根本唔到毅進仔話事
以為大聲就特別勁咁，根本就情緒失控